單身女上司咁閪, 係因為欠屌

係both physically and verbally 既
”屌”

女人真係唔屌唔得

我屌女人
某程度上係為左維護世界和平
社會和諧及可持續發展

屌

振夫剛 !

屌屌屌屌屌屌你